有些人因总统的行为而变得激进，以其人之道还其人之道——从架设断头台到与参议员搭讪，再到为暴力抢劫者辩护，认为他们是在向社会讨债。 美国人的愤怒:难以应对? 2020年9月27日|Ozy 
 政府表示，如果不能就该地区的未来安排达成协议，该立法旨在阻止欧盟在英国本土和北爱尔兰之间设置贸易壁垒。 拜登警告英国，北爱尔兰的和平不能成为英国脱欧的“牺牲品” 
 这将要求该地区在圣迭戈燃气电力公司的辖区内建立多条新的输电线路，为水泵提供动力，将水输送到需要的地方。 水务局正在复兴它的白日梦-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|圣地亚哥之声 
 就像吉姆·汉森(Jim Henson)的黑暗创作之一一样，这是一只褐色斑驳的羽毛鼓了起来的地精鸟，背弓着，耳朵上的一簇毛直立着，很吓人。 探索诱捕——并拯救——世界上最大的猫头鹰|乔纳森·斯拉格特| 2020年8月28日|大众科学 
 这里是人们建造巨石阵时生活和盛宴的地方。 巨石阵附近发现地下巨型纪念碑艾弗里·伊丽莎白·赫特，2020年8月11日，学生科学新闻 
 最初的比喻是:竖起一堵墙，使教堂的花园免受政治的侵扰。 亲爱的福音派:你被拥有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 随后，弗利跪在地上，身体笔直——甚至有些骄傲——穿着一件没有领子的橙色外衣，光头。 中世纪的残忍在现代:ISIS暴徒斩首美国记者Christopher Dickey | 2014年8月19日|每日野兽 
 在那之后的一个小时左右，他笔直地坐着，下巴朝指控他的人翘着——他的否认是挑衅的，甚至是狡诈的。 《每日野兽》的工作人员选出了他们最喜欢的《绝命毒师》时刻(视频 
 事实上，建立奥巴马医改基础设施的努力正在创造大量私营部门职位。 科技公司员工纷纷建立健康保险交易所Miranda Green 2013年8月21日|DAILY BEAST 
 过了一段时间，竖立一个顶篷来保护朝拜者免受风雨的侵袭似乎是很自然的事。 对圣殿山上的犹太人三思|爱德华·s·戈德斯坦| 2013年6月27日|每日野兽 
 他透过一面结实的海军玻璃，看见了胸墙上一些笔直站着的人影，在天空的映衬下形成了轮廓。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 这个来自巴黎的人又鞠了一躬，挺直身子，踮起脚后跟，丁丁当当地嘎吱嘎吱地离开了房间。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 吃不饱的人会去挖钻石，在疯狂屋顶庇护下的人竖立宫殿的大理石墙壁。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 我打算在大约一个月或六个星期后启航前往那里，但我将在英国委托代理人安装这些发动机。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 她说话的时候，一个英俊的中年男子走了进来。 阁楼和花园 巴兰坦